[又話杯葛?]鄭錦滿:停止LIKE&SHARE任何連登野 鄭松泰:連登污蔑我做CCTAI

副主席叫人唔好上
個主席就上完仲拎呢度D野去批鬥